香港食店收大陸人「利事」，立即安排打尖

咩燒鵝咁巴閉

蝗

似一樂

內文寫： Gum牌燒鵝喎

ICAC

軒尼詩道見到 成日都好多人排塞撚住條路

左邊條女 more

唔撚係掛 畀$500

成班垃圾霸住官小出面條軒尼詩道， 上次落雨間甘牌竟然有遮準備比班支那豬

"香港日常",好大機會有身份證係手
香港下一代要學下呢啲中國文化,咁先可以融合大灣區

燒鵝都係家禽，相煎何太急

係 睇內文，應該呢兩條女其中一個有司機接送出入。

係咪大陸D貪官D後代，帶曬D大劣文化入黎

呢間燒鵝奶支奶得咁徹底

甘牌

甘牌垃撚圾

有咩咁出奇
80年代電影已經係咁

醫院俾利是日子不遠了

真係可以畀晒成個新聞入面啲人

一直以黎都係咁, 再加西客D垃圾POST習非成是,
班SALES, 侍應, 食蕉, 繼續收利是做野

甘牌垃撚圾+1

香港人千祈唔好病

平時班廚房佬同樓面阿嬸惡撚到
而家出街食個飯
重要學中國文化咁塞多五嚿畀佢哋
就嚟食唔起飯

反而覺得似吹水講到自己識得d有影響力嘅人其實都係排到隻積咁

大陸喱唔係用利是架

貪污喎

有錢使得鬼推磨，有錢有位留

垃圾都再多給500?

呢兩條女一睇就知係做雞
高級應召女郎

無腦架大陸雞

吹佢唔脹 佢話係熟客留座都得

應召雞

逃犯條例捉返佢返去就啱

師兄
而家2019

不嬲排隊都係窮人象徵

成撚日見到排隊排到塞撚住晒條路

燒鵝食鏞記好過啦

呢d有錢閪婆，又chanel又dior，畀錢咩都有top service

日日都排到仆街 但係食落好普通

好唔好食一回事
你未聽過唔知你係新港人定00後

大陸哩未食過好嘢？，甘牌都話好食

icac 呢
支那人就唔告

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

甘牌次次都見成班遊客排

平時酒樓等位都係鬥邊個新年封利是大封

咁有邊間係好食
你又唔講

中國人最冇資格話香港人崇洋湄外

乜撚野食店，餐廳就餐廳

間唔中行過，等位嘅清一色大陸人

根本燒鵝只要係新鮮燒出來
難食極都有限
相反無論燒得幾出色
只要放得耐都係難食

至於甘牌好唔好食
睇下閪吱的美食家

有錢就是任性

老闆先有權收喎

支那雞吃燒鵝

想大大力屌爆右邊

睇下到時老闆會唔會卸膊先

呢啲女都唔知係咪吹水話畀錢唔排隊，諗住威水啲話畀500蚊

條女個行為令我係度諗
如果間鋪寫明話加錢可以獲優先安排入坐
大家又點睇呢?
就好似你比多D錢
去樂園可以有fast pass
搭飛機可以做尊貴會員唔洗排隊
去銀行可以係premier

p撚到蛇精男咁

有人俾500你
我諗你都會放佢入去

應該已觸犯防賄條例

性質一樣

點解無人報警？

睇吓啲錢係咪真係間鋪收。如果係其實冇問題。
樂園／銀行收多左嗰啲錢都係會入左間公司，啫係個老板拎左。
但呢一單係畀錢個經理,老板冇收多咗。佢只係員工,單生意唔係佢自己。啫係中間人食左一層。咁就係收賄啦。

兩條女大陸人造人係乜水黎

呢間嘢好一般, 用嚟呃大陸狗就啱
街市熟食仲好食

有錢真係大撚晒
睇閪吱美食家 ,
去陸羽茶室去飲茶 , 你係有錢佬先睇得起你.
比 TIPS 都成嚿水.

好柒 張相仲要指埋自己著梗乜牌子嘅衫同帽
乜撚嘢已成爆款

甘牌唔喺真係話咁好食，正常水平高少少，但係質素唔穩定，有試過食到凍嘅堂食
兩條女俾錢做水魚

啲牌子tag做乜撚野
農民自卑基因作祟？

私人機構係咪視乎公司政策、如果公司容許就唔算行賄？

你媽死了 屌你老母

依張圖真係一流

甘牌初初開去食過，好過街市少少，寧願去食棋哥，仲要平一大截

握手費黎
窮人思維

乜鬼apps嚟

有咩問題？
海洋公園都有快証買啦
如果我排緊隊，經理大聲嗌比五舊水即入
我唔會比，但有人肯比我最多都係心諗有錢真好

你話政府機構咁做就話
大驚小怪

兩年前食過，
鵝肉韌，皮唔脆，但尚算有鵝味；
叉燒叫做唔柴，但太薄切，同一般燒味檔無乜分別。

一盒呢個質素嘅飯，已要59，真係有d搵笨柒，更唔明憑乜上米芝蓮。
如果要500利是先入到去坐，直頭腦入水。

（呢間野擺明唔係做香港人生意）

食店係私人地方，佢鍾意邊個入先都得，法例又冇規定要排隊

收唔一定犯法
講私人市場

有時家族式公司icac踩上門, 最後搵老細
只要老細口頭話比你袋就ok

icac

ICAC仲存在嘅咩？

成功融入大灣區

有曬證據

睇到佢收錢 或者好似呢篇咁戇鳩自爆俾左錢排尖呢？

屌 平時飲茶咪又係熟客即刻有位
點熟?新年比利市囉

證乜撚據，如果個老細自己收 / 如果個老細係批准員工收
係唔會有case
除非有食客講得出自己當時比佢打左尖
但呢個亦不一定係可以起訴

大陸人邏輯：「誰怪你們腥港仁沒錢，時間等於金錢，不想排隊就多付點錢唄，沒啥大不了，你們才大驚小怪，咱們國內也是醬紫滴。」

乜香港仲有icac ?

有

不過3不捉

高官及親屬
涉及支那人，不論官或企業
藍屍愛港愛國者

新香港人開嘅？

鏞記後人開既

咪係, 除非員工自己落袋
如果老細都OK既根本無得告

如果老闆幫佢 話500蚊 係買vip位快啲入
係咪就吹佢唔脹

係咪灣仔個間？

好事黎 平時想試下食佢 收工即去都排哂長龍 廢鳩事排
根本就唔係比香港人食
依家原來可以好似大陸咁收利事即入 咁即係唔洗試
留返比大陸人食 慢慢收利事做大陸人生意啦
去食一樂好過

件新月tee
伊斯蘭教啲FD??

呢間野專呃9蝗蟲
點一隻燒鵝 佢地會將D肉合成 併併埋埋D碎件當一隻

你都幾撚戇鳩⋯⋯
請個賓妹都係4000幾
請個司機都係萬六。。
香港任何一個正常中產家庭都做倒

貪官後代就嗰個坐賓利，留晒喺九龍站中環嗰邊，就唔會同班死賤民迫埋一齊又濕又臭食依啲垃圾啦，

呢啲垃圾啱晒傻閪港豬走去排隊打卡食

有一日你係手術室入面，醫生話唔俾利是就推返你出去，到時你唔撚好問點解

海洋公園快証係員工收錢？

全世界都可以，開咩大陸西事

但呢間嘢唔係公營機構
佢話500蚊係入會費
做咗會員就即入你都吹佢唔脹
本身呢個世界就係有錢就大撚哂

人地做生意梗係睇錢啦，呢度係咪平時無咩人出去食飯

防上賄賂條例

一個係做生意，一個係公立醫院，識唔識分啊?

啱呀 呢間嘢日日勁多台狗同支那去排隊
比500蚊有得優先入座隨時大把蝗肯比
直頭變成商機
高層應該高度表揚吓呢位經理

呢D鋪頭就唔係比香港人食架啦，明知咁撚多大陸西去你仲去就 on 9。

我始終都係覺得一樂無鏞記咁好

可能環境影響味道，太簡陋

洗乜俾錢咁戇尻 直接話做1q咪得囉

係吹撚到得大陸人先識封老毛
講走精面大陸仔拍馬都唔夠香港人黎啦
飲茶冇得打尖洗撚幫襯酒樓買咩濕鳩月餅年糕
過年洗撚封利是

中產請司機？

唔需要理由，老闆話佢允許佢咁做就得

其實都係
甘牌係灣仔長期排到出馬路
除非新香港人或者長期困係大西北
如果唔係冇理由唔知囉

利申:最憎食個飯都要排隊，所以冇食過

你可以咁理解
但出咗事上咗身
上庭咪試下咁同返個官講

另外唔好轉走個問題

員工私下收賄
同
公司公開地標明加錢就快啲既option俾顧客選擇 ( aka 快証）

完全係兩回事
前者犯法
後者合法

你第一個「海洋公園快証論」係比喻不倫
偷換概念

咁我可能假中產

無司機

係喎你好叻喎, 咁你識唔識分公立醫院同私家醫院?
跟住你會話私家醫院收你錢先救你有咩問題, 問題係唔會等你係手術室入面先要求加價, 而且第一呢個係影響社會風氣問題, 而帶頭搞衰既係支那人, 第二呢條臨時加價或俾錢打尖既唔係你事前就知道既成文或不成文規則
定係你覺得做生意就只要俾多d錢無視一切社會/道德規則?

你係咪第一日出去食飯啊? D老餅成撚日派利事比班企堂就係為日有位飲茶啊? 香港一路都係咁架小朋友。你窮就做好多野都唔公平架啦。

囍記老細？

入場費/附加費

咪係，成班傻仔成日以為得大陸西先係咁，香港人先係第一代走精面嘅人。

第二時你出街食飯，間間舖唔俾錢攞位就要排到食宵夜先有位果陣，你記得你講過呢句 ‘係做生意’。

樓上個堆咁欣然接受「萎大的蛆国」既紅包文化，肯定好快融入到大灣區啦，你班仆街仲唔快撚D搬過去住？？？

個班人一係係蝗 ，一係死窮撚，窮到認撚曬命，覺得自己地底泥，食野都無資格食個隻港豬奴隸

好多連登仔樣樣野都講到最大，香港有鬼咁多餐廳做到咁紅要爭到咁

宜家又唔係食食下加你錢先比你繼續食

有人俾咪係囉

要排隊既野
係俾時間唔值錢既人食

呢d根本唔係咩支那文化 香港人先多
過年派老毛 擺酒派老毛 逢年過節買餅
就係為左飲茶唔洗等

$300 一蘭最hit時打過尖
經理叫我扮去廁所入去等

利申：當時飲到醉醉地,酒吧識左條女話要食

以前啲茶樓
呢種風氣總算消失咗十幾年，宜家又嚟返

小紅書

成個社會急速倒退緊

港共就係想社會回到六七十年代，方便管治

遲下睇醫生多給五舊就牛B爽死了

五星級酒店都係咁啦
比掩手

支那雞比人屌多兩次啫
賣身食野

吓...咁都唔明?
臨時加價講緊醫院例子, 俾錢打尖講緊樓主個post喎
而且就算兩個例子調轉, 個道理都一樣格

同意

快

以咩前 年年新年飲茶門口都有嘈交
就係為左呢d
早十零年推車仔自己搵位既年代
霸位霸到打交都見唔少

好快出現架啦

你反對呢D大劣風氣反而會被人反問：
「下 你新黎架？你00後 定係蝗 我地香港不嬲都係咁㗎啦
你睇下XX廢老們， 飲茶都係靠中秋買月餅，新年封利是先有位飲茶，我地香港傳統黎
好心你呢D 00後小朋友唔好大驚小怪 ，講出黎都盞被人笑鳩你未見過大蛇痾尿
要怪就怪你自己點解咁撚窮，俾唔起紅包，跟住洗個面聽日繼續乖乖地返工返學」

差好多喎
點會一樣

甘牌燒鵝

灣仔軒尼詩道226號HK 香港島, 地下寶華商業中心
2520 1110

雞食鵝

原來係鏞記三世祖，心諗咩小店咁巴閉出哂名

唉其實香港d上流餐廳不溜都係咁㗎啦
我地都係返澳牛算